唔想冇左個朋友

本身同個女仔fd都成日玩埋
仲有少少身體接觸
好想屌個姣西
點樣引佢好

有冇人又係成日好想屌身邊啲女性朋友？

人地已經friendzone左你

正解
引就應該引唔到啦，除咗夾硬嚟，應該冇咩方法